自己入元朗

自己一個好悶
身邊朋友都唔肯陪我
無人陪我買老婆餅
應該岀定唔岀好
唔好屌我P牌我都唔想 上線日數唔夠

出啦 陣間打比我

同你一樣。但出緊

巴打自己一個？

有吉士
我敢自己去遊行，但怕怕地元朗今次

唔係呀 5個絲喺度
好尷尬

你都係絲？

我巴

巴打join我哋啦

打埋比我

Join嘅加我tg
呃你嘅 我係何妖

出緊

我都自己一個去元朗，剛剛先上到269d,好多人

+1食埋個飯入

唔該你先巴打
決定咗岀啦自己應該應付到
有咩唔得再聯絡你

自己一個有咩問題 我次次發夢都單拖

好 萬事小心。

女仔咩都怕一餐sorry

好嘅

唔驚既 我都自己

連登咁多手足，歡迎你隨時搵我哋

出啦
以家都出緊去買老婆餅

岀緊

有冇人朗屏一齊行